Je vais ici écrire mon idée de génération procedural de monde.
C'est un systéme de génération procédural de monde qui permet de génération un monde en 2d, 3d, 4d, 5d, etc. Je vais cependant donner les exemples ici pour un monde en 2d.

L'idée de base consiste à avoir un noeud principal, qui englobe tout le monde, qui vas ensuite indiqué diverse information pour la génération de noeud contenue dans lui, qui vont eux même contenir d'autre information pour générater d'autre noeud. Les noeud peuvent generer différent enfant noeud à chaque fois ( de manière pseudo-procedural ).
